It throbbed meer geweld dan ooit, en ik vond het tijd om te beginnen, en lijken te ontwaken.
Ze direct quitted haar vasthouden en opgestaan, maar was te zenuwachtig om na te denken over die mij.
Ik opende mijn ogen in een schijnbaar grote verrassing, maar erkennend mamma, ik zei- "Oh!
Is dat u, geachte mamma?
Ik droomde zo'n leuke droom over jou.
